(魔幻) ＜我的右手，掌握了生和死＞

清晨，在綠澄澄的草地上，有著不配合的一個黑色身影。
「屌你老母，又話呢到有用真金做嘅寶箱，金就冇啦，蟲就大把！」
說罷，黑色身影把他的右手插在草地上，一團白色的光圈在他的右手心中擴散，草地的草像被強風吹襲一樣地左搖右擺，似要開路給強風偷窺地底一樣。

「冇……冇…！呢度又冇！！」黑色身影怒極了，已被擴大到極限的光圈顏色由白轉紅，所有綠葉綠草和小動物一瞬間像被刀片豁開一半，草地上除了他之外，所有動植物的生命力都給消失掉，那塊草地一瞬間變了一塊荒地。

但如果從上空看下去的話，那塊荒地的面積，竟然有著四分之一個香港這樣大。

------------------------------------------------------------------
手機冇電lu 返去再打文

鍾意嘅留個名 你嘅回覆就係作者嘅原動力

黑狗，起身食飯啦，食咩？」

「照舊食飯盒啦，平靚正，冇錢食其他野」

無錯，呢個窮撚就係我，我叫呀東，不過由於我全身都係偏黑色，而且三句不離屌，所以比人起左個花名叫黑狗

「一盒北姑吾該」
「又食北姑，9餐啦喎」
「正菜」

當我每次拿著一袋飯盒，都會FF自己隻手可以力大無窮翻天覆地，仲會成日同d fd扮自己好大隻

「睇下我幾撚大隻！！」說罷，我馬上谷起自己手臂扮大隻仔，當然扮左一秒之後馬上比佢地恥笑

日復日，夜復夜 ，我都幻想自己有異能；可隔空取物，飛，甚至好似一拳超人咁一拳打死人，無奇不有。但誰知道，當你擁有真正嘅異能，是那麼的難搞。

「咦，我在哪裡？」
我站在漆黑一片的黑暗之中，唯一可以看到的就是前面二個白色和紅色的類似人類的物體。
「你…好？」
「……」
「請問…？」
「你選擇生」「還是死？」
「…吓，啫係點…吾明喎」
「生即是死，死即是生，陰陽共生，你要救活蒼生，還是賜予人到地獄處，全憑你一念之差，請作出你的決定」
這應該是夢吧，這樣的話我就貪心一點兩

這應該是夢吧，這樣的話我就貪心一點兩個都要！
「我決定兩個都要！」反正不是真實的，態度都粗獷了

「哈，你決定？」
「快d比我啦 ，我就醒啦，我仲要8點返學㗎」
「好，走吧」

「呵~~~~又要返學」
我看了看我的手，沒什麼變化，果然是個夢，雖然都頗真實的。

「你要救活蒼生，還是賜予人到地獄處」 突然之間我想起這句話
我把右手放在自己曾經給刀割傷的左手傷口上，都沒什麼變化。
確定是夢了，沒有希望也沒有失望

當我把衣袖放回下來的時候，

傷口不見了。

---------------------------------
今日完 聽日朝早見 文筆吾好請見諒

負評比你個吾字

二刀流名

吾你老母

我聽日打幾千字文返黎 我唔要做5p仔

文呢

請問大家鍾意全書面語，定係只有寫文就書面，講野就口語？

「將生死符比左佢未？」
「比左，正如大人所說佢兩個都要哂」
「哈哈好呀，所有野同祖先預言嘅野一模一樣，我地一族又要多一個雙生者比我用啦！」

「喂，柒頭，做咩今日你吾訓嘅，平時嘅你吾訓夠8堂吾起身㗎喎」
「嗯？唔知啊無睡意咪吾訓，我而家仲老撚咁精神。」
「」

我看了看自己雙手，雖然沒有任何異樣，但我仍然感受到陪伴了我18年的它好像被添加了什麼似的，但明明早上的時候沒有動靜的啊

「霍sir 廁所」
肚痛，一定係是昨日打邊爐的後遺症了

一番風暴浪湧後，由於腳麻痹了的關係，我把右手用力放在牆壁上以支撐正在沖血的雙腳。但突然，一個紅色的光圈在我手心中以迅雷不及的速度向牆壁擴散！

一瞬間，我聽不到任何的聲音，時間好像停頓了一秒一樣，我看著紅色光圈。

「轟！！！！」

牆壁，消失了。

我的額頭上，好像刻了目瞪口呆四個大字。

這也成為了學校七大不可思議事件之一。

歡迎負評我

又有一個5p字 我認 屌

比d氣我得唔得

加速喇

其實你不如係word度打咗先，之後ctrl+F
用「唔」取代曬個「吾」字先啦屌

我係用手機打 不過我會聽你講嘗試下
多謝支持

輕輕一推

「有冇用過男廁打通左個廁格？」
「岩岩先去完，都吾知打通黎做咩，又哂一筆錢」

我聽著同學討論廁格這個話題，心中尷尬得很，其實是我一手做成的，本想用力支撐身體，結果一手破壞掉牆壁……啊，不是破壞，是把它粉碎掉。我還記得叫訓導來的時候，他們和我一樣全都目定口呆，我呆等了幾分鐘才有人問我發生什麼事。

「冇呀，我岩岩洗手聽到一下好大聲，行過去睇就見到呢個打通左嘅廁格…你明吾明我講咩」

結果我寫完一張口供紙就放我走了，畢竟從常人來說，我一個人都不能把一幅完整的牆壁消失掉吧。

「走先，今日有野做」我向損友們道別後就向山上的廢屋去。

在古舊廢屋外，我小心翼翼地把雙手放在牆壁上。
「冇反應嘅」
說畢，我把我的雙手用力推，紅色光圈依然在我的右手心中向屋企外牆擴散，不過速度比起廁所那一次慢得很，而且紅色光圈擴散到一面外牆後便停止了，並沒有我想像中擴散到整棟屋子。我把手放開，在紅色光圈範圍內的牆壁馬上連粉末都消掉，看來我明白右手的用途了，那個夢是真的！但假如夢是真的，那白色光圈是什麼？

「死吧，蟲子。」 說畢，眼前被手抓著的人的身體突然自燃了，而且連骨頭都被燃燒起來，那從身體自燃的火，把佢由內到外都給吞噬掉。

「下一個」放著如同死神話語的那個人的眼神卻與火焰相反，全黑眼瞳，眼神空洞，如同殺人機器一樣，不殺掉所有人不停手。

「哇哈哈哈哈笑」笑聲像小丑似的老人面

「死吧，蟲子。」 說畢，眼前被手抓著的人的身體突然自燃了，而且連骨頭都被燃燒起來，那從身體自燃的火，把佢由內到外都給吞噬掉。

「下一個」放著如同死神話語的那個人的眼神卻與火焰相反，全黑眼瞳，眼神空洞，如同殺人機器一樣，不殺掉所有人不停手。

「哇哈哈哈哈」看見這情境，笑聲像小丑似的老人面容扭曲說著

「去吧，把你眼前的敵人都燃燒掉吧！為我們拿下這場勝利！哈哈哈哈哈哈」

有人回覆嘅話 今晚通宵打文

有